[扮工動物園] 萬里無雲星期一

好適合野餐呀~~~點解又要返工架

萬里無雲緊係要留係室內,好曬

今日凍撚到仆街，今朝起身睇得14度

?

第一日上雙登 冇得刪

早 好鬼好天

天朗氣清

星期六唔小心激嬲左老細
而家唔想見到佢

今日好適合訓教

佢可能都唔想見到你

咩事?

sad story

佢一向啲指示都唔太清楚
只係講一兩句就算
我又唔夠細心
所以就出事了

早

勁大風

Joson

路過。
幾時到1月，好想唔做

AHA~~~~~~~~~~~~~~~

JO

1月拎bonus

杯!

唔知到時比唔比我，我本身都預出左雙糧算

往年有?

三幾千囉，我未試過做有bonus公司，應該比左信就唔會派比我？
呢間公司太重負能量。

主要原因係之前做開S位，果陣心急就返左呢份，無再搵其他工

三千....

係 所以你明點解一月就要比信啦

好unhappy

做咩阿 唔好unhappy啦 錫返

抱抱

5號仔，go go go

有哂離心。唔想返工啊仆街

想返屋企打機

我都係
其實想堅持到過埋年，多啲工
同學叫我做夠一年先，但我想走lu

咁拎完double pay就走啦

我想返屋企瞓覺

我想返屋企

其實新仔無乜所謂

打rdr2

不知不覺就過左4，5個月啦
掛住做廢青果一個星期

我都想做廢青, 但冇錢
聽日一注獨中金多寶就即做廢青

冇體力打

一注獨中
我都想
咁我成世唔洗做啦

你中左，我食軟飯 ok?

放自拍睇下你有冇資質先啦

之前份份都工接工, 想休息了

不要工接工
裸辭休息吧